搞電話問卷做民研都要600萬，35+搞埋初選經費350萬叫cap水

知唔知港共搞一次1200人小圈子選舉洗幾多錢？

鬼CAP1蚊都係CAP

俾5毛帶風向
之前就話兄弟爬山
而家200萬人集資350萬都要屌足幾個post

民主係咁，佢哋有咩大水候射住

其實可以預想到有大台
一定變到攻塔咁

點解班垃圾五毛分化撚人血饅頭撚唔答我港共搞1200人選舉用幾錢？

五毛風向無計

藍屍政黨市民交稅洗緊你錢就唔洗屌 眾籌自願就比你屌呃錢

明顯風向都可以中到應一應